1972 太古地產

好好地俾大行唱幾野就跌，佢老味
均價29.8，持貨兩年
係咪應該換第二隻

佢未來除咗太古坊二期同上海前灘，都無乜其他大project
Citygate extension都喺得20%喺屬於佢
而加開始喺印尼起樓都要時間去收成
加上預計租金收益下降
見唔到好大增長動力

不過佢啲資產喺好高質

愛股
物業優質，寫字樓 商場 酒店 加少少住宅發展
嚟緊除左 太古坊二期，仲有 鰂魚涌海X街重建
行過少少 有 仁孚 兩幢重建
之後灣仔都有個重建項目
今年東涌新翼開幕，開始有新收入
仲有內地&美國 有新Project / 就快有野起好

比大行唱淡，主因係估值高過 過去五年嘅高位(高好多)

我自己就睇息率入貨，股市估唔到市，高處可以再高

87有貨

睇好佢同中巴有幾塊地合作起樓 唔知幾時賣
BUT中巴穩陣好多 $97入左幾手 陰下陰下升到$128又唔識跌

同你一樣9x入手 留到顏姐死就fatfat

佢有好多塊地都係同太古合作做
分分鐘長做長有

中巴好似無地剩啦喎

真係呢隻嘢可以唔駛玩，走咗先

剩係太古坊自己地頭都有排玩

冇地姐 大把樓

呢隻只會買唔會沽

除非佢又賣寫字樓，咁就真係另計啦。
賣走咗太古城三／四期都未派特別息

跌到28會入少少

賣咁多資產都係瞄住政府塊金鐘廊

中巴開發埋手上啲地皮就無晒貨

太古系最好炒都係19

我均價32.2 ， 走唔走好

但息率好似好低
月供有冇得諗

同問

其實呢隻中長線o唔ok？
食差價

而家仲係恒地幫佢做management ？
政府諗住賣咩

好似係會德豐管理
講左好多年喇，不過呢排市況不穩未必今年推

大家點睇恆隆 14平均價入

長揸息唔高喎，巴打

我14蚊入 d息都有5-6% 係驚大陸太多商場出事

短期都係驚香港內圍因素影響，我覺得

28.5

入貨等26
睇埋隻17

愈跌愈多。地產股都跌4.5%

想入

中車勝利日 派18蚊特別股息

派成廿蚊息都唔彈

派18k息
遲下拎實物出黎 睇顏姐死先定我死先

$26.6 走晒，睇下業績點樣先再決定

換馬可以考慮下12號仔

十年升得幾蚊

回升左少少

即管睇下今日派彩點樣玩法

派0.29

之前放早咗
依家等緊低d入

業積出咗，覺得如何?

希望等到

決定換馬，反正已經止咗蝕
均價$29 , 三手

佢賣咗太古城3／4座都未派特別息

放左先升

今日入左

拎嚟起樓？

咪一早講左唔會派特別股息，用黎發展嘛。

插返哂

而家入真係撈底
好似幾抵屌

會升返嘅

無啦啦跌到嘔...

真係好奇怪，昨日就好多人搶貨，今日搶貨既人唔見哂

19 87 1972都跌超過3%

87

利申: 1股都未買

今日走貨啦，仲搶貨就俾人搶錢

算啦，慢慢坐，會升返嘅

不過國泰單嘢會唔會燒埋太古地產就好難講

唔會啦

In 太古 I trust
再跌又加注

太古b唔係抵買d?

好似幾唔錯

老細放矖

太古系今日都keep 住有人買

太古a 跌得勁急

國泰跌得最甘

但太股a 跌得仲多過國泰

19號跌四個幾

穿埋$26

出賣義士下場